疫情過後，全世界都會感謝中國

一直都諗計想殺晒班廢老好耐，今次終於有籍口

意:資源唔夠，只救後生
英:herd immunity

無得輸

多謝中國